[突發] 白淨俄妹食雞蛋仔！

夜麻麻見到呢啲好肚餓呀 我想食雞蛋仔

好似揸住條撚含咁

Maybe職業病

你食雞蛋仔，我食俄妹

Tik tok邊度同 jk鬼妹俄妹都玩喎

巧